突然覺得自己好廢

返學又成績差。運動冇樣叻。打機又輸比人
深夜放負

唔知講啲咩 加油

天生我材必有用

人唔知足 擁有再多都唔開心
共勉之